香港澳門最新政治任務，接收武漢難民，以免全國擴散

死香港澳門好過死中國

香港人係最低層